回應辛灝年：點解要我地香港人光復你嘅中華民國?

我屌你老母你條死山東北佬成撚日喺度對反送中抗爭指指點點
點解要我地香港人幫你條北佬光復你嘅中華民國姐?
點解唔係你叫你D同胞去做姐?
成撚日想利用我地香港人過橋
香港人冇人想同你做同胞呀屌你老母

人哋都係分析下可行性 使唔使上哂身咁呀

佢嘅推論真係合理喎
問題唔係點解
係點睇

明朝之後所有中原政權都係非法

講到口臭
屌人老母做多左

twitter有留言功能又唔用
搏佢會睇lihkg

佢都係俾下意見
唔認同咪討論下囉
唔使屌住先嘅

佢最撚離譜係之後嗰句「光後自己的祖國中華民國並實現民主統一而奮鬥」
原來同支那人建立反共聯合戰線就係光復佢嘅中華民國
咁唔係想借我地香港人過橋係咩!?

佢識撚睇廣東話咩

中國人無得救嫁啦經歷左1個世紀都仲有個種文化優越感唯有俾人殖民100年，徹底消滅左個種自大，先有機會救到不過關香港人撚事咩辛灝年根本對「中國人願意配合香港人打到共狗」呢點太樂觀，如果係就好啦，中國咁多人，至少3/4係小粉紅

如果係出自明居正嘅我冇問題
但係出自北佬嘅一定要屌!

利用完咪比支那人食埋囉

有啲香港人的確淨係識得屌

容人之量

2018？

死北佬一向腦殘開架啦

屌!
專屌北佬!

2018

冇可能容支那人

你自己一個在香港玩啲力有幾大？ 老鼠尾生瘡大極有限。 為增加成功機會，團結所有能團結嘅朋友方為上上之策。

老凍認同

無中國人係入面參一腳幫我地反土共
土共絕對無法單因香港人反而倒台
唔係好多人明白出師有名嘅重要性
輸出革命就係要拖埋佢地班人落水令大家「同仇」敵愾
想香港獨立都得
消滅左敵人至講

只有贏咗先可以為死去嘅人討回公道
否則都係紙上談兵
個名吹到再好聽都無用

我地目標係要贏

咁光復中華民國點解要拉埋香港人落水!?
唔撚關我地事個喎!

我認為係宋朝之後

又建設民主中國?

On99

呢啲同支聯會做咗三十年嘅嘢有咩分別

死白痴

2018...

呢條友乜水來

又係啲蛋頭學者?

根本條死北佬就係老點緊我地香港人幫佢光復佢嘅中華民國

明不正則言不順

而家打正香港獨立旗號有咩問題?

條大陸佬連台獨都反喎

係佢想拉我地香港人落水

上面班樣又話要統戰要拉攏

係咪腦筍未生埋

Agger

樓豬示範戰狼式嗌交
海納百川，對外事務係外交唔係嗌交曉唔曉
唔好咩都一黎就屌左先

辛老如果有睇呢個post我代樓主講聲唔好意思

國民黨就是賤

聯合次要矛盾解決主要矛盾呀戇鳩仔

你唔係真係以為打撚完支共之後班支那人會放手比香港人搞獨立!?

識

“All monarchy is illegitimate”
黎自果套 The King (2019 film)

叫佢食屎

人地唔知早你幾多年反共
唔洗一黎就屌人老母既

1400 尖沙咀見

中華民國關我地乜撚事

一定唔會

南斯拉夫前車可鑑

上面班7頭開口埋口咩統戰

係咪用殘體出下文宣咁

睇到樓主d言論好似有意想人孤立香港

代我同佢講:「屌你老母死北佬!」

叫中国人反呀嘛

Same
過程唔係最重要
重要嘅係結果

贏就得，輸左唔好講咩獨立咩咩名
比人屠殺就有份
梗係互相利用為上
務求利益最大化
辛老直頭點條路比我地行

政治BB班
拉一派打一派都唔識
中華民國有完善軍事體系 "香港國"有咩

唔係
純粹針對條北佬

但其實大陸人根本無追求民主
身體力行支持港獨既人唔係無 但對比起國家隊既維穩人數同埋行動力係輸尻哂
香港走去支持解放中國都係得唔到回應
只可以講中國操縱言論自由太成熟

其實可以建立割據政權 光復大陸

香港獨立同反共復國冇衝突

咁人哋真係大中華膠

Well said
醒目
咁樣先係上策

聯合大陸人有咩用呀？
佢地有槍?
佢地有錢?
你想點拉攏佢地?

樓主是扮演激進派的五毛

勿回

阿姨問候民國派老母仲厲害

想水鳩香港人幫佢光復中華民國

如果香港獨立後好似大陸出現另一納粹獨裁，上了另一個毛擇東丶李光耀政權，獨立咗又會好咗幾多？ 反之全大陸連香港「還政於民」如果成功而香港獨立不到，但「生活」又會有幾差？

最後，我哋要嘅係還政於民後「自由自在」無人係特權階級嘅生活，並非要一個「香港獨立」口號。 政治形態丶立場只係為建立未來世世代代美好生活嘅「工具」而非美好生活本身。 不要過教條旨主義。

我屌你老母啦!

我完全唔認同呢個阿伯講嘅嘢

支人如此卑劣

賣你豬仔就有

大中華膠
仲要得把口

其實係無錯架喎
但問題係HOW?
係香港d廢老港豬都會藍變黃
我地除左屌之外要諗下點樣令d支那人突然有一刻覺醒
聯合一齊對付匪共

香港獨立!

都係嗰句

唔好分化

記住我哋共同敵人都係中共

我認為係周室之後

閣下娘親都幾好，啱啱屌完

劉仲敬高明得多

叫中國人做湖南國人 四川國人

可能打完支共就揮軍香港

唔啱聽就係5毛

廿六國人點看都比拉攏一國人好

條老坑反共咋喎

都無反中

班友真係幼稚 槍都冇把同一講反共港獨
如果香港變左中華民國一部分
係民主體系下民意夠會唔比你獨立咩 暫時支持中華民國有咩問題
實事都唔識做 只會空想 暫時見唔到港獨派有任何軍事方案
陸路有坦克鋼鐵洪流 上空有大量戰機 海岸被軍艦包圍
比錢美軍

人地講緊光復香港既策略，你就話人地係要你做埋佢個份

反左共再講啦師父

右派大中華

老燦認同

點解要反中？

人哋台灣後生都唔認同中國民國啦

你仲走去行回頭路

難委上面有班傻仔喺度扮曬合縱連橫懶9醒

分化post 拉
樓主pin呢個

好明顯大陸佬用大中華套鳩你班人啦；上面話冇講錯，係咪大陸來；屌你，邊個話中華民國一定要包大陸，佢去同馬英鳩傾，合曬嘴型

認同 而家搞港獨只會分散反共力量

佢地都未掌權 已經又係講你點點點得唔到中國人支持
你要聯合香港人 就接受我地想討論港獨

你既目的都係想推翻中共啫
識唔識叫你啲中國人廣納百川呀
永遠要求其他人去改變遷就你班中國人
心態永遠無改變過

班人仲懶醒話咩統戰
依家你以為你統戰緊人呀 人地統戰緊你呀

中國就係要解體 土地上14億人民先會幸福
你要接受依點 唔係永遠行回頭路
要做係教育佢地 而唔係順住佢地話點就點

On9

而家習近平主力係中華民族大救星呀

點解唔反得

按照支那人嘅民族性
一定由南京政府大一統

你無盟友既情況下 你想脫支？
得 全香港人死哂都未做到

應該咁講香港要獨立咗先
依家連香港自己嘅自由民主都未顧點仲點樣幫佢

唔係唔反得
但人地唔反中又咩問題

佢聯邦制都當係分裂

屌你老母!

樓豬對香港軍事防衛有咩方案 講黎聽下

「共生互利」係自然界常出現，你有付出付出，佢哋可以一樣有。 你認你幫佢拖，你一樣有權叫佢幫拖。 「最終目標」都係一個「還政於民」世世代代無特權階級嘅美好生活。 達成目標比過程丶手段重要！

中國根本就應該城邦化

佢有無諗過其實民智未開
無幾個人會聽佢講
Btw 聯合無問題，但香港人真係太蠢同唔夠賤 聯合完實比人起尾注

屌
當中有民國撚

班友永遠條件反射式話要聯合邊個邊個
阿媽係女人 鬼唔知聯合到最多人最好
但永遠睇唔到大中華情意結既危險
係呀係呀 聯合埋70億人非洲人一齊反共就最好
但你唔睇長遠d 意識唔到邊d位要企硬
只會比人改變你 食埋你 然後歷史不斷循環

支那人個個精甩尾

有數圍你慌佢唔埋嚟?

你想香港幫你 得

不過香港以後絕對要有遊離於大中華體系之外

整個中國應該城邦化 只有解體先至可以消滅呢個邪惡軸心

呢個真

一定要大量陸軍守邊境

我諗你都應該係小朋友

辛灝年教授都唔知邊個

就算唔啱聽你都冇必要咁大力屌

屌黑警就唔叫你咁大力 屌林鄭又唔叫你咁大力

熱狗請唔請人啊，我聽日見工

屌你老母個老母，屌到你老母來會地獄又折返人間

國粉大部分都輕度弱智
可能連國民黨靠蘇聯扶植亦唔知

佢仲話蔣介石喺台灣搞白色恐怖冇問題添

其實根本台灣同香港都唔會再接受大中華體系

種族滅絕算啦

呢個post少數清醒既人
成班大中華統一撚發夢以為中國人有得救，睇魯迅睇得少

反光復明只係口號

收皮啦!

陸軍 臨時臨急邊度黎咁多人
夠頂老解 全球第二大軍隊

下下順撚住人去 而唔堅持自己認為岩既野去做
咁大家一齊蠢落去就得啦 個世界要進步你就要頂住
慢慢d人就會知你係岩 係無錯
唉

人少少柒咗認咗佢啦

冇錯
聯合任何國家嘅人都冇問題
唯獨大中華膠萬萬不可

想人欣賞你既時候要先懂得欣賞別人
特別係佢呢D一早有自己信念既人, 而佢既信念當中同你既信念有互相交接, 就係反共
只係幸運地都叫有共同目標姐, 唔好當人地一定反共同時支持港獨
最重要佢吸納到大陸反共既人, 既成事實, 就算冇左佢都有好多呢種人響度吹奏中華民國, 難得佢重會睇得起香港人
我想講既係, 簡單黎講民國撚太多, 一定存在, 你又唔係有能力去清洗佢地, 所以既成事實
唔岩傾就算, 唔好咁嘈, 算啦
你要知道聽聞最近一次所謂香港國民黨搞飯局, 得幾個廢老出席, 得堆死剩種妹吓妹吓, 大不如前, 如果響大陸搞就可能變萬家宴, 響香港不成氣候垃撚圾, 所以唔會有太大影響力

好嬲好嬲

讚。

好多儍人連敵人「絕技」都未清楚，又唔識「知已知彼」就走去反人，其實同送死無分別。

為咗中共倒台有咩唔做得？
所以個flow應該係
輸出革命
擴張民主思想
推翻中共
香港獨立

識玩一定係表面大愛 內裡獨立

兒登仔成日搞對立分化
合哂中共口味

佢係聖人？講既野一定啱唔屌得？

聯合得 但你有無睇佢地講緊咩?
已經叫你唔好講咩講咩 但你要識企硬
我無話過唔聯合得 要有訂企 首先要企硬自已
唔係香港人永遠只係人地既副屬

P牌仔嘈乜鳩
聽明居正教授好過聽呢條北佬講野啦!

國民黨算撚數啦
重點係香港需要台灣軍隊既力量

Exactly

中國歷史以黎就係個食人既歷史，不斷武力擴張並美其名為「統一」

前提要搵美國頂住

on 居
佢講法似係避共產黨，驚激嬲共產黨
唔好咁做呀 如果咪佢地就咁咁咁
港獨，台獨無問題
佢地咪煽動民族情緒囉
佢眼界只有香港中國台灣，中國咁大咁多人 激嬲佢地無好處

但係佢漏左全世界都唔鐘意中共

對民國撚黎講係架

屌
上面班人係咪想大陸人幫你作反流血
自己喺屋企涼冷氣咋

美國會撚理你咩
不嬲都左右搖擺
中華民國(主要地區為台灣) 既領土咪有國軍幫手
同埋香港人都可以加入

人地係講緊「你要反共就唔好咁大聲講獨立住」
無人話共產黨收皮後唔獨立得

小朋友心智

返去反省下啦細路
唔好困係屋企上連登
出面全世界好大

我咩point呀？我就係屌條友盲屌以辛灝年之名叫人唔好大力屌，佢個comment好有point?

有學術成就唔屌得?

幫佢打撚完支共肯定會食埋香港
因為「中国，一塊都不能少」係支那人嘅民族性

收皮啦 依家就係要講
要教到14億人都識講中國解體tim呀

咪就係
靜靜雞贏唔得既
老解冇左你點獨都得啦

清大支華膠？

原來連登都窩藏唔少民國撚

反泛民左膠嗰班做乜唔幫手

有乜問題？我地打國際線都附和其他地方，唔知你真膠定假膠
敵人嘅敵人就係朋友，咁簡單都唔識

你On 9?
做咩要幫支那恢復經濟!?

咁光復香港點解要拉埋其他人落水，你問得真係有趣

我唔覺得佢唔追求民主會反到共產黨 就好似香港唔靠民主自由呢啲概念去借外國人既手幫手打共狗一樣

講真心話 邊個無啦啦想反共 都係為左有個安穩啲生活，錢，物質 中國既民族概念都只係共產黨教佢地要愛國愛黨既概念，同香港人既互助互愛視其他人既痛為自己既痛唔同。佢地唔窮係無咩所謂，更何況依家都好撚窮，有咩發生？無事發生。比黨收買既人就繼續得到共黨好處壓榨其他窮撚維穩

大陸係有好多人反共，但我又唔明，依家反得共既都唔會支持第二個獨裁政權，咁港獨台獨助攻又有咩問題？唔支持分裂既中國人都一樣會反港獨，如果咁樣打贏共狗香港係有可能性可以脫險，但香港一樣有超多奶中國好處既人，到時又係去中國化呢個議題大戰，仲少左支歌仔唱打倒共產黨去號召

你以為民國撚得老野阿叔?
好多00後架

根本只有共產黨可以維持中國呢個牌頭
支那人做反咪一樣分裂

老解無在會比香港獨立?
咁點解依家中國人唔接受香港獨立?
但第時依班人掌權後佢地會接受香港獨立?

兒燈仔只重視過程 唔在乎結果 為求畫面靚

睇新加坡咪知答案

係

香港人太想做人上人
唔想賣命 但想有好日子過
十足以前啲黑人奴隸管家

如果你認為「...但香港人真係太蠢同唔夠賤 ...」咁你根本唔應該反共，因為死硬！！

如果無智慧同信心做最後贏家，根本就唔應該浪費時間。

有咩錯覺會令到你覺得清醒既中國人會神打上身出黎反共？

到宜家仲抱有呢種希望，醒下啦
就算共產黨倒台，，果種中國人劣根性，小農DNA 大中華膠 已經係中國人入面，係改唔到

幫中國經濟起飛都唔知幫左幾多年，宜家現眼報

上面愈殘，香港愈好境
世界需要一個地方去吸取中國資源
香港到呢一刻仲係唯一一個地方做得到
所以最好黎多次文革，上面變煉獄，咁就make Hong Kong great again 啦

唔比又點 軍事上已經少左個大威脅
冇左老解靠陸戰民兵已經足夠暫時頂住
台灣啲戰機向美國買架 點夠膽開拖打埋香港

美國立國聯合邊個?
明明依家全球反緊共 你都係想推翻中共咋嘛
點解唔乘機鞏固香港人獨立意識
反共可以聯合中國人 但中國人唔係全部
唔洗因為佢地叫你唔習講獨立就唔講
而且d人都會繼續講 佢提出依d咪只會令大家嘈交
係佢搞到大家嘈 而唔係我地比feedback而嘈

新加坡附近冇強敵 點比 何況新加坡係比人趕走 唔係自己獨立

人地共產黨驚你太乖太聽話
特登整個港獨出黎比你地

其實佢嗰套唔work啦
第一幅圖，喺香港建立反共基地唔會work，銅鑼灣書店有版你睇。而且港獨一開始係中共主動扣帽子嘅，佢話你係就係㗎啦。
第二幅圖，繼續吹民族主義情緒咪正好，近排係興加速主義喎。而且有幾多中國人真係會搞革命？李文亮事件最後點？喺微博玩吓高級黑煽風點火其實好夠，對上面唔好咁有期望

你想點回應？之前有大陸人回應咗嗌反修例口號，轉過頭就比人拉，仲有大陸人示威其實係勇過香港

連登仔: 晚晚係商場鳩叫, 同警犬打一晚爛仔交, 第二日又繼續返工, 呢d先叫革命

呢樣真
香港從來係靠支那鎖國先興旺

咪就係囉轉個頭就拉左去打把 你想人地點樣幫拖反共？

笑死，呢d就係依家連登水平？
斷章取義？我話同中國人聯合會好易比人起尾注
你就講乜野咁就唔應該反共
溝通唔到

反共係咁撚易大陸人唔洗食70年屎

其實要民國派收皮好簡單
香港、台灣同其他國家改組中華民國做一個類似歐盟/東盟/英聯邦嘅國際組織
名義上統一「中國」,實際上各國獨立
其實咁樣咪可以同時滿足大中華主義者同獨派

有冇聽過：「我是愛中國,而你是愛中共」？

軍事上一定要有台灣支援

我睇啦
中國人靠自己反左個共只係會出現第二個共產黨大陸反分裂既人一撚定禁撚住香港黎抽插，借機會攪到上面又民不聊生靠香港做返個白手套拎錢
唔分裂又無外國會接個波管治呢啲世界病毒

即係愛國不愛黨支那會思維?

喱啲人咪同一心想瞓幅靚棺材一樣。

事實上香港無論政治或者軍事上力量都太弱
我哋可以做嘅係維持意識形態戰線

而其中令我哋團結嘅目的就係
對民主自由嘅追求

所以「同路人」嘅標準只有一個：
共同追求民主自由

所以
任何人支持民主自由 (包括強國人)
(唔好話佢哋係少數 應該話佢地只會愈來愈多)
佢就係同路人 我們都要拉攏

樓豬真係好撚戇鳩

Be humble la 屌
四周樹敵對你有咩好處
唔啱聽意見不合都可以心平氣和講
你呢啲垃圾標題內容
除咗畀對家做分化材料之外
都唔知有乜撚嘢用

支那人有飯食就ok
佢地根本唔care邊個管

最初香港好多人都話唔好勇武 要聯合大多數和理非
最後勇武堅持自己諗法 贏得好多和理非既支持
要得到人支持 唔係一定要下下無左自己既

佢分析合理喎

所以支共咪將五大訴求都spin做港獨囉
唔係話要合情理支共先攻擊㗎
支共無賴 支那戅鳩
完美組合

香港要直接從極權政府上獨立可能性基本上微乎其微。捨難取易，從民主體制上獨立會易少少，但都係難，你睇西班牙加泰就知。一步一步來，唔好妄想一步登天。

抗爭重點都係引起國際同社會關注

冇槍冇彈出去唔叫革命 叫肉盾

現今法制亦不可信
手足個個比人告暴動

Just a joke

我既睇法係差唔多，真心民主既人
最後會比果d想繼續keeep住共產即係以前果種方法做以前果種事賺以前果種大錢恰，壓迫
有d似袁世凱果種feel
佢地殺人真係可以唔眨眼
根本自會理自身利益，唔同hk既係佢地完全唔會care害到人
就怕呢種人巔到 香港人到時點都根本唔夠玩

佢地自願食架嘛

明惠帝之後已經非法

咩冇強敵
返去睇下新加坡軍事史啦

台灣換旗嘅日子都越黎越近

其實連登仔已經變返政治正確
共產黨認為反共就係政治不正確
而依家嘅連登仔認為冇同中國完全切割就係政治不正確

不論獨派定大中華主義者,大家冇對「統一」、「民主中國」呢啲關鍵字有一個清晰定義

一個好好嘅例子：陳雲嘅華夏邦聯論
相信我已經俾連登仔認係政治不正確
anyway, 大中華主義者可唔可以接受到邦聯就係「民主中國」？而獨派又可唔可以接受到係「獨立嘅香港國」？

文化思潮要時間培養
如果依家係大中華膠主導
到時一樣會錯失機會

統戰都唔識
聯合次要敵人打主要敵人

驚畀人起尾注，心理上已經「認左」你自己唔夠人哋醒。 互相合作利用，點解一定認為你自己係被動，人哋係主動？

你估D港獨派真係諗住用一生人既時間搞港獨咩

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

加泰果邊好似仲少人支持，搞左咁多年

認同 依家係全球反共 唔係單靠中國人/香港人反共
中國人唔係唯一反共既人 請尊香台灣西藏新疆香港人既自由

香港人唔進化 死硬

邊個國家係強敵啊講啦
新加坡軍事史 講出來有冇笑
附近打得既得澳洲 越南

我哋呢D老人家都未急，後生仔急乜春丫

唔敢去TWITTER挑人機 就話自已淨係識廣東話
無論我乜立場都睇你唔撚起啦屌

一直都話「口號」只不過係網名， 實際「還政於民」生活自由最重要！

進化就要拎槍

你知唔知新加坡果時幾驚比南面印尼打
南北都係穆斯林國家 合埋圍死你都得
新加坡已經考慮到本土會比攻陷 海外軍團要點樣運作
佢地成個指揮架構都預左本土會失守

btw，到時民主代 13億人加香港300萬人投唔同意香港獨立出去
咁都唔洗玩嫁啵，你要記住佢地既民意同民主既意思同意義係已經扭曲左，唔會比香港自己投自己獨出去。
同佢地聯合反完共好大機會就無得走，聯合戰線聯合臨時政府果d好易就摑埋一齊。除非香港想有埋大陸呢堆資源啦，我就唔建議啦同埋真係好易比人食埋

認同陶傑既文種劣根性，小農DNA
100年岩岩已經過去左。中國人民質素有無好左？
我信過多100年 中國人依然都係咁
因為果種劣根性已經深深植入係DNA 入面，點改都改唔到

我認為係晉之後

急都無用，你有本錢奪權先來講急啦。
去到依家呢個位，香港人有晒思想準備，但無能力改變，急來都係增加犧牲。

又返返去果個問題
香港太多人想做高級奴隸

你不如改名叫香港愛發夢算

獨立本質就係革命

小農DNA 香港人都唔少

痴線進化就要拎槍
梗係首先再超進化民智同政治智慧仲有戰略先
唔係最後真係比人利用，變左我地係把刀，但控制刀既方向係人地隻手

所以我一開始已經屌柒辛灝年呢條死北佬
要光復民國自己同支那人搞
就唔撚好老點香港人同佢做

連登仔已經係要求政治正確
望下樓主就知
同中國切割得唔夠就係有問題
希望連衛兵可以接受到個「口號」啦

聯省自治

不過當年畀孫中山ban咗

樓主on鳩仔

屌你老母啦

無架，自古地方獨立都要個政權崩壞先有空間，第二仲要有足夠武力。唔知香港有呢個條件未？

好多人「教條主義」神父上身，但又唔睇吓自己力量幾咁薄弱，還周圍樹敵，驚班手足傷亡未夠多。

我都唔知你點定義亂世 WW3又未開打

條友唔用腦諗野 咪講個無可能實施既辦法 然後以為自已好撚有計

well... 個責任唔係曬佢到
始終蘇聯落左重本係中國
遊說到佢加盟，實屬正常

梗係打啦
比佢任拎香港D儲備呀唔通!?

專心討論 唔好同人嘈啦

邊個屌我我就屌撚返佢!

某國家有明顯內部或外部軍事衝突先真正叫亂，老實講家陣仲係太平盛世。

印尼呢種級別點同中共比
冇陸路去新加坡 海空軍加埋得個十幾人
同埋印尼撚有航母

唔明點解啲人要吹捧佢

*十幾萬

永遠就係班思想落後既人拉後腿
2019年5月都諗唔到6月咩情況啦
當時要想像和勇合一會唔會太難
但其實要合一 中間都係經過左無數次爭拗
我唔覺得人地叫你因為要人支持 所以唔好做d咩就唔做

問題係呢一派係唔存在，亦都唔會出現
可能你會覺得至少會有反賊，例如品蔥咁
但係14億減去反賊，依然仲有14億

你講得啱，東北佬反共聯合都啱。但係呢個ideal case，根本無可能發生。

再者提倡港獨台獨係香港內部及國際線有必要性，對中國可以轉口徑。

樓主你邊位？代乜撚野香港人回應辛灝年？

唔知你真心定假意，你喺呢個post 入面嘅回應都係將香港人喺全球反共嘅人群入面孤立出黎，香港人除左有錢啲之外，武力或者政治力量都好弱，一定要拉攏其他共產黨嘅敵人先得，有冇諗過點解會有品蔥？有冇諗過點解大中華膠嘅燒山都會企我地邊？

你同牙東囝我都會block 左先，以作觀察

單純係每個國家都需要一批國父，一批英雄人物
咪造神咁造出來囉

你係咪要搵返黃帝同炎帝血統？

樓主我係香港人
明未!?

佢果d都唔係幾理性咁溝通講可唔可行
照佢咁講 我覺得其實香港人揸高達咪解決問題
邊到搵高達番黎？邊個揸？係囉呢個咪就係問題囉

大家唔好好似樓主咁乜都要政治正確

打條毛咩，家陣點打呀？除非有人係香港整到個核彈，可以隨時引爆，而且可以波及香港以外地方，唔係我唔知你點打。

安家費都冇搵鬼革命

的確支那人要民主就要靠香港 不過反送中開始見唔到支那人都想追求民主自由 支那人唔想就唔好咬住我地唔放

如果中共到時真係派軍隊落黎拎錢 你覺得你有同佢賭既籌碼?
賭下佢殺人會唔會殺到手軟?

你個兩條路都係ON9
有心作戰既依家轉晒D錢去離岸戶口啦 軍隊一入香港就搵機會走佬

學條上海佬
不了

其實血統冇咩所謂
依家唔係咪得
全人類都係亞當夏娃後代啦

呢個諗法就同孫中山做總統，康有為做總理一樣on9

收皮啦屌你老母!

香港一直都係反中國政權嘅革命基地
亦係點醒好多革命家去搞革命嘅地方

如果我地唔整醒鄰國嘅人
咁我地都好難光復香港

香港如果可以點醒14 億入面嘅1%
都會多千零萬人做助力

到時中國笠笠亂 顧此失彼
打壓香港就唔會咁有力

你唔駛擔心14 億「同胞」反共成功後會迫9 香港統一
因為到時中國必定係四分五裂

612道德潔癖

你班大支那膠到今時今日仲用呢d借口維護班豬

拉

嗰D仲要係香港人D錢

有能力嘅，走！講完。

打官司又有錢喎屌

如果你係講緊個基金嘅話，佢哋亂派錢會被凍結

咁香港人樓主覺得，革命係享受過程，定追求結果呢？

btw 你淨係回我第一行，下面呢？孤立香港人係講中左？

中原從頭到尾就係東亞垃圾場堆填區㗎啦，邊有分明唔明朝

屌你老味搞事呀!?

咪係 唔撐唔代表要出聲反民主
早幾年幾多中國人話民主已經唔work 中國模式先正
所以先比美國屌佢輸出專制模式

No
自己轆返上去睇

Sorry我獨立人士 我覺得大陸人係有利用價值 但唔係聯合次要敵人

唔使太勞氣嘅，大家觀點與角度有所不同啫…

從香港自主獨立角度去睇，當然無必要理支那同台灣發生咩事…

不過政治係好現實嘅，你唔搞人唔代表人哋就唔會搞你…不妨諗下，美國當年夠可以顧掂自己同西歐就箅，點解咁一定要搞垮蘇聯？所謂：臥榻之側，豈容他人鼾睡…唔好話要香港獨立，就算香港只係堅持要維持一國兩制高度自治，你睇甴種條仆街同一班支共咪一樣走嚟搞尻你！

點解？因為佢地覺得香港係支那嘅一部份，俾你有咁高度嘅自由民主人權觀念，容乜易影響到我哋喺大陸嘅管治呀？有啲心術不正嘅甚至會諗，如果可以直接控制香港，可以帶嚟幾多好處呀？有得搞，點解唔搞呀？

所以有一種論述，要保持香港嘅制度，必須要改變支那（推翻支共係一個選項，甚至有人會覺得係必然嘅選項）…

No
佢地係民國撚

假設唔成立
第一 唔會咁明目張膽 會用工程洗錢上去
第二 唔會比我地知
少d呢d假設啦 無益
你不如話共軍派人落黎屠城 見人就殺
咁到時香港就真係民意純一反抗啦

如果軍隊壓境 你仲留係香港或者以身殉國 咁直頭係放棄希望啦

Sorry
聽開明居正

人地追求民主但同時反港毒
佢要既係佢地既民主
而唔係追求香港既民主
佢地既民主可能就係台港統一

個問題係
佢地實際上幫唔到咩手
你想佢匯錢支持? twitter幫手出post? 定係南來香港幫手打仗?

負評畀樓主垃圾憤青仔

民國撚收撚皮OK

佢本第就係大中華膠，佢用佢經驗提出一啲佢認為對香港中國都好嘅建議姐，唔駛起哂鋼嘅

佢哋唔話要「統一」香港已經幫到手

即係大統一

好！

咪比囉你老母!

明居正又點會咁提出。佢又唔係支那文化長大

以色列復國你又點睇？

好你老母!

小資產階級只會好似落入李自成手上攬炒
好彩我一介無產

但佢睇支共睇得好透

人有唔同想法係正常既
咪係到大家交流下囉

反送中已經係最後機會

已經被掌控左啦
港共有得sayno？
少d呢d無謂假設 對大家都有益
少d ff，要咁被動又搶又點先識郁不如諗點令香港人主動啦連登仔

hmm.... 你都有一定道理既。
但"民意"係中國個決策入面真係唔太重要。
如果係民主國家，大家同情你咁又差好遠。

我屌你老母!

我只係捍衛作為樓主嘅尊嚴

小資產階級本來就係最脆弱

咁美國人又做乜要幫手光復香港呢？

佢地內亂已經幫到我地手

我地不停點醒佢地支那有幾衰格就得

你個世界得中國人/華人？
而家全世界都反中，點解香港人要同班中國人反共不反中？
國際社會冇人有興趣考究中華民國同中華人民共和國之間有咩恩怨情仇

香港就係香港，如果香港人繼續同班中國人糾纏不清，將來比全世界當中國人排斥唔好怪人

美國多事囉，洗撚佢幫咩
死開啦叫佢

大家重點可能唔單止要focus「中國人幫唔幫到手」
我見到巴打你都係講緊「中國人冇乜可能幫到手」
但我哋係咪都要focus下「中國人有冇可能唔會幫倒忙」呢？

同聯合支那人係兩回事
叫美國幫
一來美國有利益喺香港
二來佢係世界警察

辛灝年反共
上YouTube 睇下啲片先
係大學當眾鬧個中國大學生

我嘅諗法係，如果你唔走，香港嘅唯一生路係中英聯合聲明，最後一條救命草。 但救唔救就睇英國佬覺得拎返香港嘅價值同風險評估。

同新支那建交不了

估唔到有咁多大中華左膠

明明連登之前好多人屌泛民
真係純粹私怨

民國撚本質都係中國人

其實我覺得真係冇乜用
依家喺度中國一定要靠外力推冧佢
或者共產黨內部分裂先有可能改變
一般嗰啲中國蟻民都唔會有咩意義 最多咪燒下車燒下警察局 對個政局唔會有咩改變

屌!

佢無講錯，
經過呢年香港人廢已經人所共知，
工都唔撚罷，
個個學樓主咁得把口就大有人在，
要推翻成個政權只靠香港人，
基本上機會微乎其微

睇過啦

我哋最終目標係以民主保護香港人固有價值觀，即係以制度保存文化，但係現況係如果要爭取只為香港民族而立嘅民主，香港必須以某種方式脫離中國控制，其實係一場民族獨立戰爭。港中民族要有一定區隔先可以確保香港安全。即使中國他日成為文明國度，其民族主體仍存；一個國家若有兩個或以上民族，強勢民族必會有意無意壓榨邊緣民族。中國民主化，甚至所有中國嘅好人好事，都會增加其民族嘅正當性，不利香港民族生存。

中國人文明與否，作為強勢民族，始終與保存香港文化有衝突。難聽講句，中國人最多係「統一戰線」下嘅戰友，唔係朋友。

Agget

靜靜雞神獸，大家心照

佢北佬嘅身份先係原罪

佢講嘅嘢唔係冇道理
大陸最鐘意先平外後平內
依家武肺搞到全大陸啲廠要執嘅執
冇人會在係大陸整野
生產線搬去越南印尼
啲人冇飯食就會亂
大陸係搵緊個方法團結國家入面嘅人
打唔到美國就轉移視線去第二度
佢哋最叻㗎啦

大中華情花毒唔係咁容易清除

中共 用民族問題 攪混中國人
港獨 用民族問題 攪混香港人

問題系你既身分認同系：

中國人

香港人

定世界仔

2018年10月既推理
2019年班後生仔女答在佢點睇

冒著被扣港獨帽子都要上街抗爭

中國最可靠的民主防火牆
(since 1989)

連登得番泛民議助
其他人已經俾佢哋舖天蓋地屈毛屌走哂
司徒華式大台社運一直都係先剷除異己

正常人冇咁多時間同網軍打

費拉不堪

睇左上一期訪談未

支那人仲撚廢啦
10點鐘開窗唱國歌

外國有幾多人反中都好，但都唔及喚醒入面嘅人咁有效

你諗下，如果全球反中，當然最好不過，但中共用極右手段，用愛國主義去綁架中國人嘅思想，共產黨一啲都唔驚佢地會倒台。點都要喺入面搞到共產黨腹背受敵，香港人先有機會贏

另外，香港一日係asian樣，一日都會俾啲無腦外國人排，係得班有學歷啲嘅先會去分

Yes

lm

點睇

18年

你條撚樣喺另一個po講完on9嘢仲唔夠？

正常只係換一個新皇帝，而且新帝對香港重會好大戒心

63:
香港方面的主要問題實際上就是，他們所有的比較高級的領導人都掌握不了形勢。實際上，只有等到共產黨把他們全都打掉以後，才能夠採取真正有效的行動，但是在這個時候，他們的大部分資源都已經沒有了。所以按照這個局勢來看的話，今天的香港必然像1935年的上海那樣滅亡。而新一代起來的年輕人必須在比第一代威尼斯人 — — 那些海盜、走私販子和私鹽販子好不了多少的環境當中從頭開始。而他們不能指望英國人留下來的法律或者制度，而是只能指望更加野蠻的、像麻六甲海盜的習慣法之類的東西，在粵海的各島嶼上面白手重建。但是他們也可以有所安慰，因為在他們這樣做了以後已經把整個中國給拖垮了。

其實美國佬都想我地咁做

喚醒入面班人？唔好再對中國人有任何期望啦好嗎？
李文亮死後一兩日，班中國人嬲下班大中華就好感動咁話中國人已覺醒，要輸岀革命。
而家？中國人已經讚緊中國政府做得好，全世界都係垃圾
2020都差唔多過一半，醒下啦

Btw日韓人都係Asian樣，冇聽過人地會因為其他人未必分得岀而奶中，同中國人企同一陣線。
唔該唔好再用呢種炎黃子孫思維綁架香港人。

你寧願比外國人排
定比人推入再教育營?

唔可以話滅亡嘅

只不過到而家仲擁抱獅子山精神就十分

你望下中國啲維權律師，唔係唔做，係做唔到

幾時先明白
民族身份係政治選擇
唔係咩dna 文化 語言

姨一早講海外軍團

滅亡可以拖埋中國一齊亡，香港就值得了

你真係唔識架喎

如果你始終是被征服者的話，你自然而然是根本想不到福利的概念，而且對於被征服者來說，因為你不能為國家提供軍事服務，你唯一的貢獻就是勞動。征服者無需勞動，就可以利用他們流血的收入來享有福利；而被征服者如果不能勞動，他在社會上就是完全多餘的人。所以被征服者當然應該比征服者勤奮。勤奮是被征服者的美德，而勇敢是征服者的美德。這裡面的道理其實是非常簡單的。

香港現在的情況也就是這樣。香港按照自身的資源的話，實際上是可以像威尼斯人把龐然大物的拜占庭帝國掐在手裡那樣掐死中國的，因為中國的絕大部分貿易是掌握在香港手裡面的。香港的寡頭如果像威尼斯共和國的貴族一樣堅定果敢的話，他們完全可以收買一些法蘭西騎士來進攻君士坦丁堡的。

純港獨係無用
人地只會集中火力
而輸出革命, 可以令佢分身不暇, 獨立先會成功
要宏觀D睇
就好似耕田咁, 淨係經營自己塊地係唔夠
要疏通河道, 好搞好溝渠, 要堆好肥料, 其實往往都係其他人得益比較多
但係只有咁樣先可以達到自己目的
明唔明

到時真係獨立 仲有撚利益咩 宜家美國其實都唔想一國兩際玩完 ，佢損害仲大，為左你個細地方出兵 更加冇可能，你睇下台灣 佢哋想獨立一早獨立左啦 美國唔比姐 國際關際本來就互相利用

五國獨立

缺一不可

話之佢乜鬼咩, 口號咋嘛, 共產黨當年夠話要團結民主黨派對抗國民黨啦, 事成之後咪又咪將佢地煎皮拆骨變做花瓶, 聯合次要敵人, 打擊主要敵人啊.

到時如果小學雞畀人暗殺/政變, 上面四分五裂打到仆街, 777 同3 萬隻狗無撚左靠山, 仲撚洗驚d 咩梗係獨立啦大佬

建議樓豬睇多啲書
如果我係弱智就唔會周街同人講

樓豬潛左水了

人地係建基於你仲想做中國人(非共產黨管治的中國)
的話有咩可能性 唔洗屌人老母嘅

樓主

問題係點解要大一統

歐盟模式唔得咩，聯邦國唔得咩，點解一定要行中央集權，點解唔可以有衛星國模式維持獨立國家身份

中原王朝歷代都有藩屬國/周代行類近歐盟模式/漢代有南越國/南宋時期係多國並立

上面成班一係就話辛係學者
樓主識條春
一係就話咩咩政治藝術咁
笑死

歐盟模式前提係大家屬於唔同既民族

大中華 = 拉丁民族 斯拉夫民族

中共國有50個民族WOR

同埋香港同台灣同中共國都唔同民族

元？

講幻想，簡直搵唔倒比得到大陸人民支持更有效對抗共產政權嘅方法，畢竟中共嘅招數，從一而終地無改變到嘅，就係搞分化，搞埋堆，係靠控制人民思想嚟搵食。
我覺得我唔會特別在意呢條路，因為大陸嘅媒體控制，要infiltrate佢哋實在太浪費時間。但如果有機會可以順便反分化一吓小粉紅，何樂而不為。

有人好怕港獨同台獨連成一線

幾時有人話一個國家只可以有一個民族

樓主中學畢業未

係呀，港獨都鼓吹幾年啦，解放軍重生勾勾，換著係塔利班或其他國家嘅激進分子，晨早搞炸彈襲擊，根本港獨派連決心都冇，淨係叫口號，中共怕你條毛

宋太宗之後已經非法

太睇得起自己，自命不凡，係港獨派嘅共病，所以先有啲咩香港海外建軍，請美軍駐守香港嘅痴人說夢言論出現

中華聯盟/聯邦/邦聯
類似啲咁既野，其實係ok

絕對唔可以再有大一統中共集權呢類帝國主義野

其實佢冇講錯
梁振英/中共努力煲大港獨 都係同一道理 就係想中國民主派 同香港人切割

對付敵人共產黨一直成功戰略係逐個擊破

所以我哋都係愛國
愛香港國

佢地人數係少 同時好多人唔敢出聲 其實被我地見到嘅多

Aggar

一定要同中國脫勾

想睇你點做點輸出

我支持香港獨立

但係樓主同好多香港人搞政治都要改變心態

唔好乜都屌一餐，搞政治有唔同理念好正常
有啲人大中華膠，有啲人驚暴力抗爭
佢地未必係同路人，但係只要係反共，都唔洗將佢地往死裡打

啱呀，所以只可以係類似commonwealth/歐盟之類既野

哋中華民國有民主啦而家反而係我哋借佢哋過橋去拎返我哋應有嘅民主咋郁啲就周圍屌老母辣火頭嘅話邊個仲會支持香港

btw 辛灦年如果睇到連登唔好嬲我講返聲sorry

講到咁多終國人肯配合香港
其實係十三億人入面有5000萬肯身體力行撐我地都已經好唔同
而現實係點大家有眼睇

唔好玩啦,民主唔只係個制度,仲要配合公民意識
支那班生蕃只會搞民粹式嘅多數人暴政
中國想有正常民主必先出現支那大分裂
各小"國"有咗穩定民主環境先再慢慢整合成聯邦/歐盟之類嘅東東

分裂之後被殖民的話可以加快速度同避免長期血腥情況
問題係西方都未必想殖支

樓豬仲低質過中國人

點撚樣呀!?

咪又係北佬
冇屌錯

唔駛道歉!

啲奴隸拖累返殖民母國添呀

今年係咪應該叫大明永曆374年

支那人民族性就係大一統
冇得變
所以冇可能玩聯合反共
同埋另外語言不通都係一個問題

連登仔都是中国人血統，聽到唔啱聽嘅當然要上綱上線

我懷疑好多5毛來

想維持大中華主義呢隻白手套

咁多負皮
佢話要民主統一的確係on9喎 連登仔咁想做中國人？

獨立要和而不同，唔好同共產黨一樣同而不和。

仆佢個街
一係五毛
一係大中華民國撚

其實佢twitter 會親身覆人，你有意見可以rt度同佢傾或try pm佢。

我上年尾出個tw，佢reply過我，我之後都同佢吹左一下。

竟然同D北佬交流

中共都洗大把錢俾國民黨統錢
為咁贏就要不擇手段

大中華膠同國民黨有咩分別?

所謂統戰支那人同唔好激嬲共產黨又有咩分別?

有
左係共
右係國
係除咗政治理念唔同之外
兩者共通點都係大一統

國共兩黨咪又係靠蘇聯扶植

咁真係唔同文化呀嘛 做咩唔俾人獨立出嚟

統戰個方法錯左
我地個目標應該係其他地方既獨派
唔係大中華膠

係
只係國民黨反咗面

大中華膠最憎獨立

睇下樓豬
人地講下反共策略
你就氣急敗壞 爆血管咁

睇嚟你好驚唔夠人講wo

不嬲脾氣差

驚條撚

樓主反大中華膠的方向冇錯

只是缺乏堅實的理論基礎

大一統係支那人DNA

一D都唔缺乏

你加油幫手點醒佢
我功力不足

的確喎，贏咗自再分地區都未遲

唔駛點呀你老味!

學洪拳詠春，反清復明

屌過好多次個傻閪，成日想借香港過橋，三唔識七

留返畀陳雲做復興華夏啦

陳雲條橋太講運氣
現實中成唔到事

我做到總司令唔駛通知你

辛灝年自反送中以來不下於一次表示借香港過橋復興中華民國

香港有班國粉呢邊口說支持反送中，
但係之前又盲撐韓國瑜，韓國瑜係共狗都唔知

以前個個國家都係各懷鬼胞，咪又係要聯合陣營
大敵當前，唔同重屌你老母，你借我過橋幫你守城，我冇錢收唔打呀
唇亡齒寒，虢滅虞亡
過到今年先諗出年啦

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

乜鬼運氣，成日講永續基本法，連基本法係乜都唔知，又點樣香港建國，復興華夏呀？

問題係點解一定要借香港過橋
支那咁多人
仲要話中華民國係香港人祖國

香港原住民從來唔係中國人

台灣綠委提案刪除「國家統一」 兩岸條例修正草案一讀通過

民進黨上台唔理咩｢三民主義，統一中國｣

快D改名
就算改咗名支那都只會隔住條海吠唔敢打

同中共知名認證既知名漢奸交流，我深感光榮

哦

唔通同d二元仔無論述既人交流嘈交咩，兩野呢種人就收皮啦。

膠，從來不分左右

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

推

push

事實證明中共會唔會打台獨只取決於實力
台灣做咩根本無影響

但做呢個明顯係配合反滲透法壓制台灣內嘅親中人士去策反幫中共統戰！

咁當然啦
阻礙統派既工作效果

支那費拉團撚結得到
最多只可以睇下廣東有冇有搞事先支持

民主中國=ON9
分裂支那先有現實可能
但就算你乜都唔做支那都係直接進入大洪水路線
而家應該香港本土抗爭勢力地下化+練兵
有刀練刀有棍練棍
到支爆個陣組建自衛隊打鳩班想衝關既支那難民

唔使認真覆樓豬

一係傻閪真心膠

一係收咗錢

起下底就見到

出埋啲膠post

口頭話支持香港獨立

又問人撐唔撐舉民國旗

ON9 而家係港支之爭
退一萬步我要獨裁獨立都唔要民主統一中國
支那人人口太多水準太低
痴埋去最好結果都只係加泰

冇錯
中國只配成為諸夏垃圾桶

將自己碌鳩練實先係本錢，借望中共自我演變唔現實

係囉
繼續屈鳩我係五毛

唔一定五毛嘅

可以係傻閪真心膠

btw覆未

支那人水準一向低劣
冇經一輪訓政教佢地咩叫民主
有民主恐怕只會選出個希特拉出黎

阿姨已經好詳細解釋支那費拉點解係冇可救藥
拉攏完都只會係負資產
無道德無信仰無誠信既人外生物

聯合外人最多都唔係反水唔理你
聯合支那豬你連老本都冇埋

支那人(唔係支共)係唔會遵守任何承諾
只會變國共合作2.0
到時跳海都得

只有大日本皇軍係正統。

其實有冇明居正Fans?

上策:勾結支共維持獨立地位
但港豬冇咁既人才出黎加上支共而家渣旗個班瘋狂北佬太弱智賤畜
中策:放慢節奏 一邊以獨立身分係國際間維持能見度
一邊本土打擊支那勢力 同時睇下粵獨勢力有冇搞作
冇就自己打
下策:建立民主中國然後變加泰劣化版美國佬都唔撚理你後代生生世世永續支那賤畜地位

大一統民主中國

一早講過支爆加光復中國先係最好岀路，樓主咁大反應jm9

皆因佢唔止一次叫香港人幫支那人光復中華民國

保特跑9秒9真係好勁 我地一定要學佢跑9秒9黎打贏佢
咩話 扔佢落水浸死佢?
連保特絕技都唔識 又唔識「知已知彼」就走去反人，其實同送死無分別

全世界=民主支那

喂
我地上街並唔係為咗光復中國喎
其次仲有手足上埋品蔥輸出革命
但係冇支那人響應

諸夏

你可以騎劫中華民國個名(冇人話「統一」一定係單一制)
你鐘意可以成立個東盟咁嘅組織叫中華民國都得
重點係拉一派打一派

其實係合理推測
少一個敵人點都好d

就算支共倒台都唔會有民主
民主左香港都唔會有益
大陸呢代人自私自利只會陰乾哂香港
獨立係唯一出路

最好就係可以維持低消耗抗爭
團結本土抗爭戰線 拖長黎打
將香港變成支那豬帝國墳場
加上國際大勢已經變為打擊支那同脫勾
運氣夠好支爆進入大洪水模式到時本土勢力就可以佔得先機

品蔥最熱門既行動PO係移民文
點樣娶外國女人 有咩國家易偷渡過去
支那費拉唔係浪得虛名
團結支那豬真係笑死我

支那人成世人都想移民逃離支那
最愛美國綠卡

中共嘅問題唔止係共
個中先係最大問題
為東亞地區人民嘅民主自由尊嚴幸福
就算中華民國都應該要滅國
因為大中華底下注定唔會有自由

中國人最鐘意大一統
民主一樣唔會放棄

你唔係五毛
但你啲論述真心唔掂

所謂革命網站尚且如此
其他14億更加低質賤畜
痴埋支那到=死路一條

要點做

秩序窪地

冇呀
睇到班五毛鋪天蓋地嘅攻擊
唔能夠正常討論之下暴走咋

你肯定冇係Twitter同班小粉紅嘈過
成班洗晒腦狂跳制
輸出乜都唔會吸收

其實呢條北佬講得無錯
係樓主智商有問題
唔係個個中國人都撐共黨
係共黨令到中國人有問題
滅到共產黨，光復中國等同光復香港
邊有話幫人爭埋唔得
識得啲大陸落黎仲深黃過好多港豬

移民係費拉既上策

統一制帝國必然係靠打壓弱者先得以生存

呢堆垃圾只會污染人地國家

民主中國同葉利欽政權一樣難以維持

比例係唔係1:1億
剩低個9999萬9999人你打算點處理

大中華成日話要輸出革命

具體點實行?

64捐錢?

你講乜撚野呀!?

係咪學李卓人悼念李文亮😂😂

一直都污染緊

而家要既係守住自己地盤先
有搶到主權先諗其他野

係 獨立>民主

支那人欺善怕惡
只會服從強者

香港獨立再滅埋共黨食埋13億個前中國人制唔制？
13億零七百五十萬人建立香港國有問題？
點解一定淨係750萬人獨立建國？

定13億個前中國人建新中國
香港人自己獨立？

點解要霸佔人地國土

舉個例姐
咁滅共黨後

12億人想建新中國
有多1億人想加入香港國？
有問題？
不過有啲變咗Singapore feel

國家大啲唔好？
有咩野問題？

係你嘅就要

西藏 東突唔關你事就咪要

獨立建國？
唔諗埋軍事？
你香港750萬人有幾多人想當兵？
3萬POPO?

戇鳩
中國關我咩事

拉

講獨咪一樣

咁就係要傾出黎架啦

真
仲有對準政權
會失民意唔好啊
唔好得罪共產黨
雜種捉緊棋 比啲時間佢

比時間習種消滅香港

中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

支那人口=負資產

理性啲
支那人都有叻人，但可能得幾千萬
負資產有10億人

如果香港建國，吸納埋啲肯擁抱香港價值嘅人材？Why Not?

ok fine

樓主我屌你老母，我哋香港人依家係弱勢呀，敵人既敵人就係我哋既朋友，你屌走啲同路人，仲有咩人支持我地呀，政治係講團結架，到依一刻仲喺度玩分化，唔怪得香港人政治實力越黎越弱

你一味用血統論做標準，咁梁天琦都唔符合你要求啦

要打仗就去籌款練兵，要討論就去理性討論。
打仗時批鬥，討論時批鬥都只係蛀米蟲，無論喺戰場抑或輿論戰場上都毫無貢獻。

笑死原來目的係要港獨唔係要民主自由

比我簡一定簡獨立
都唔要同支那人一国

如果光復中國係光復香港既可行手段，咁有咩問題？

唔想香港仲係中國一部分既時候就將中國個套放係香港
但接受香港獨立後將中國個套搬黎香港

咁咪上去留言反駁囉

民主支那根本冇辦法維持

做唔到嘅嘢唔值得曬時間

笑死原來目的係要民主中國唔係要香港主權

要香港主權既目的唔係民主自由？
中間其中一步係同中國人聯手反共就唔肯做

民主自由主權乜柒都撈埋一齊講基本上就係支那講既民小水平

政治系(揸兜)

見你話寧願獨裁獨立就知你係on9仔

其實佢講得無錯啵

獨立係理想 但唔現實

支共倒台下個獨裁又上台

將革命輸出 聯邦共和上下議院

香港自治再求獨立 先叫現實

見到你咩都唔洗講就知你係ON9仔

冇獨立就唔會有自治
14億支那豬等分左香港

完全唔撚明14億共產流氓既本質

咁咩叫你既野
拳頭大，邊個贏就邊個話事啦，國土分界向來如此
定你想學中共講自古以來

獨裁你都制喎，仲有咩好講

之前仲話反極權普選係最重要

現實係你輸出自由革命 上邊就永遠想要統治香港

你有國防先講到獨立架

陸軍點都唔夠老解 海軍 東印度公司？

擁核既情況下先講到真獨立